港鐵取得臨時禁制令，有效期至下星期五

港鐵不合作運動重新啟動!!!!!

咁9巴閉

見到藍衫廢老有意圖地衝車門應該點做

要求美國撤銷妨礙反送中示威的中國留學生之學生簽證，並進一步收緊中國留學簽證

其實我真的好喜歡中環和金鐘兩個站
來回乘坐已經可以好開心

推